娛樂台 傻鳩弱智 投票區

我投先

________________________________________

吳夏榮男朋友 +1
斬鳩落黎(flover)
對唔住大佬
導彈測試WIZONE
Swag(眼訓)
葡葡適 New
社會主義者佛利民
慘過番印度 New
邊伯賢良淑德
歌神學友
唔係好gay

之後改個+1 變2-3-4-5
/
係名後plus +1

Mml傻鳩 + 99

完post

加你個名落去然後個個都投你
呢個post十成十係咁樣發展

一定係

歌神學友係愚樂台高質會然

唔撚係掛😒

慘過番印度 +1

想像唔到樓主可以輸比邊個

清你都高質

發現導清分身

咪屈

學友不知幾高質

收皮啦

印度老板屌打哂

冇錯 新到弱智

咪就係

點解有我個名？

邊狗+99

我都唔知
娛樂台高層會員
討論過後 叫我加你名

邊狗死左 冇見佢幾日🎊🎉

佢開左新AC 馬克XXXXX

第一名 MML
第二名 邊狗
之後求撚其啦

屌你老母關我撚事呀
你條死傻鳩又唔撚加自己名上去呀
淆底呀

慘過番印度-99

推

我都支持導清

由導(撐多腎)支持到依家

我打能死你件傻鳩

我由金南珠重係金南珠個時就GCHI CHING

agger

屌你起我底

我認得CHING-..-

果斷馬克段宜恩

邊狗和他的分身

又正平自己！！！

有沒有gchi禾

樓主+1

你死先

第一名 周珉金彩元
第二名 邊狗
之後求撚其啦

好彩冇我....

太耐冇出ff post比傻鳩樓主遺忘左

樓主智商90 唔好怪佢

真人真事愛情故事 唔係FF==

Sorry唔係冇你
係唔記得你

好波

都唔明點解有禾-.-

禾咩q野意思

咁有創意的po 緊係要推

唔使再推啦，垃圾花心樓豬+99,此post已完

我話點解有我出現在妳個傻尻區
傻佬是咪唔太識字的

好多連登仔都係咁

傻佬似乎真係弱智

正正常常打完整句子啦

因為記得你 你應該為我記得你感到快心

大把人都係咁 針我做咩鳩

快心係咩

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你又認得幾大方

開心呀 估都估到啦

咁難溝通

依句幾有創意
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我意思你大把人都like好幾個團 why得我比人負皮

竟然第一次睇日經

樓主似真係弱智

好出奇呀 00後黎

躝啦

快心姐係佢想同你炒飯

你快撚啲仆街啦煩膠

炒地皮啦你

好波支持

你都一撚樣咋

爭咩呀 迷得泡都係弱智

痴線 巴打你講得好好

但有十個人ng sick ball

agger不得不承認
閱讀理解u的fd子

禾10後🤙🏻

gchi

啲00後真係蠢到仆街 邊似我哋10後咁skr🤙🏻

關閱讀理解撚事

屌你老味

其實我都係10後

智商好明題係

咁你智商都係

我心心你 和解ok?

成為 MOMOLAND❤ Fans 就和解到

樓主攬住mml撞車死